NGT討論區第四回︰柏木由紀&太野彩香 生日快樂

溫馨提示：「NGT個個正到爆！」

———————

出道CD 青春時計 - 好評發售中

1. 什麼是NGT48?
NGT48 係 AKB48 Group 位於新潟的姊妹團，成立於2015年，到今年2017年4月正式出道，現任隊長係北原里英，劇場支配人係今村悅朗。趁早推，此團日後必紅。

2. 這po有沒有版規?
無，我地好自由。不過請尊重成員及唔好人身攻擊其他會員。另外，新人加入時如有心儀的推請講低，方便大家討論。

3. 如果討論其他48G姊妹團或46友團會否引起世界大戰？
絕對唔會，不用分哪麼細，錢都是肥秋賺。

4. 除了NGT48，有沒有其他推介？(由出po者填寫)
STU48 榊美優

歡迎新人加入

舊po回帶：

第1回：有冇 NGT48 Fans??
第2回：村雲生日快樂
第3回︰趁早加推NGT

請多多支持宮島亜弥

🙇🙏🙇🙏🙇🙏🙇🙏🙇🙏

上個post發花癲玩爆咗,希望大家多多包涵

Ok

一身蟻

多謝包涵

啱啱見到墨清新朵好型

留名

???sor頭先啱啱醒

乃post四大gay佬

能夠同馬神,方丈(邪骨無料到可以唔好提),相提並論平起平坐,你真係好勁呀

咁樣直線抽嚟邪骨到

琴日上個po講過嘅轉賣問題

其實唔出聲無乜嘢, 係當面自爆嗰下衰

LM

四大基佬

HEHE

尋晚貼哂D圖,而家無貨賣添

循環再用

咁快爆po 留個靚名

純粹係比人推爆

又loop

尋晚發花癲,意外嚟

點會，NGT 大把圖啦

頭po個回帶list就係咁用
攞啲舊po圖循環再用

我尋晚成個Google貼咗上嚟

loop到2046

好快就可以有幾十回
到時細包米想唔紅都難

變大包米

如果再用 mb 名 search，每人都過百張圖

唔係,咁我首推Aya嗎,我意思係我尋晚已經將成個Google嘅Aya相擺哂上嚟,仲要揾D二推日陽頂檔

大？睇過，邊度大？

試下搵埋printrest同tumblr

講緊幾十回之後喎

咁咪二推 三推 個個都貼下

好,等我收工番屋企再揾過

要睇 睇另一個N團是常識吧

白間

無你咁濫

會成長㗎嘛,都未發育完

頂 返工就專心啲啦

醒下啦 就算一百回 小米始終只會係小米 係唔會變大包米㗎

隔嚟博多雙蘿莉都發緊育

睇idol識睇一定睇平胸

其實又唔係自己條女 大細都無所謂啦

就算係自己條女大細都所謂 拍拖嘅嘢講feel

ngt 衣裝部阿姐

就算係自己條女大細都無所謂 拍拖嘅嘢講feel

我又唔係文職,可以行來行去㗎

要著水着㗎嘛,大D都好睇D啦

Mk話題又嚟了

咁神奇

A0毒撚

解禁左水着未

又扮毒撚串真毒

48G做親服裝都係肥妹嚟

比麻甩佬睇蝕晒....

只有你型棍子有資格睇 sor!

收到風乃post個個都米九型棍子,呢度有幾個都係個面過嚟

即係個D英文名呀,高X萌X個D囉

著生誕tee出街，隔住個mon都feel到我陣毒味啦

如果太多型棍子！毒撚會無掟企！

睇34幾時肯放人

型棍子我只信G Bra

你唔笑我都笑

兩個都靚左

兩個都型棍仔 btw ck唔係在日咩

你幾時產生左我在日呢個錯覺

呢兩個係咪cp嚟,成日都痴住嘅

幾時帶我玩腳

4大gay佬又出動

諗起佢食鰐魚手
我唔敢食

水洗唔清

你啲話題好跳躍我跟唔到

在日是錯覺-->不在日-->可能去緊旅行或在港-->有可能在港-->可以即管試下問下巨腳佬幾時帶我玩

唔喺香港就算

1. 唔係旅行都唔在港
2. 對腳唔巨 + 唔在港做gym的

新飯建議在板規加入禁止基佬話題‼️‼️

🈲🈲🔞🔞🚫🚫❌❌⛔️⛔️

拗唔番正㗎啦,由佢啦

祈求天父放過一雙戀人

Jesus like the hookers, the lepers, doesn't like the queers

I like NGT48 members!!

I like NGT48 members two!!!!!!!1
I like Nogizaka 46 members also!!!!!!1
I like beautiful girls!
Cute is specially good to me!!
If cute girl then I push!!!!1
I push all cute members!!!!1

you are very toilet!!!!!!!!!

You is toilet two!!!!
You introduce NGT to me!!!!
You is the bad bad guy!!!1

重以為上緊Reddit

Yes I is super toilet

I like AKB Nana + Mion !!
I like HKT Vivian !!
I like Nogi Ikoma !!

Ho ball !!

How about ske jurina??

You NO win me!
I is Toileter!!
I push nogi Akimoto, Renzi, Momoko!
Also NGT no fix push!!! So can push all NGT I LIKE!!!!
HAHAHA U lose G-Bra!

On9

no la, I no push SKE la

Yes I am on9 now...on9...on-nine...ONLINE!!

HAHAHA

唔玩了 講返NGT

LM今次終於唔係推介469

西潟黨lm

正到CLS

正到

🐥

大家同一開始比真係靚咗好多

上面癲完終於可以返入嚟

邊個仆街發癲

原來係由住sr又發癲

入黎G持柏木由紀

好high好正

我講上面兩個洋腸

正好多
有初選片段可以比較

都發完好耐喎

等太耐去左訓教

睇緊豆腐摔角
山田把聲沙到完全唔知講乜

聽得多會慣

套嘢好似係突登

應該係

そもそも點解要睇呢套嘢 我望到海報都接受唔到

通常46 48 d劇都支持下既

前面個4隻字係咩意思

啲劇情有miru027美男都照棄左

google 話係 "首先"
有錯請更正

AKB48 49thシングル選抜 完売状況

*1指原 24 / 24 完売
*2渡辺 24 / 24 完売
*3松井 24 / 24 完売
*4宮脇 24 / 24 完売
*5荻野 29 / 29 完売
*6須田 29 / 29 完売
*7横山 16 / 29 ( 3
*8惣田 26 / 29 ( 2
*9岡田 28 / 28 完売
10北原 *0 / 24
11高橋 *9 / 28 ( 6
12白間 28 / 28 完売
13本間 29 / 29 完売
14古畑 *8 / 24
15高柳 *4 / 24 ( 1
16吉田 *4 / 24 ( 2

souce: 2ch

AKB48 49thシングル劇場盤 完売状況 (7次終了時点)
2017.07.18

中井 29/29 【554555】6次完売★握手のみ

本間 29/29 【554555】5次完売
荻野 29/29 【554555】5次完売

西潟 24/24 【444444】5次完売
加藤 22/24 【434344】
山口 14/24 【224132】(1)

高倉 10/18 【123031】(3)
宮島 *5/18 【013001】(4)

奈良 12/12 【222222】4次完売
小熊 12/12 【222222】7次完売
中村 *6/12 【112011】(2)
佐藤 *2/12 【000020】(1)
西村 *0/12 【000000】(1)
長谷 *0/12 【000000】
太野 *0/12 【000000】
村雲 *0/12 【000000】
山田 *0/12 【000000】

清司 *2/*6 【011001】
菅原 *1/*6 【000001】
髙橋 *1/*6 【001000】
角＊ *0/*6 【000000】(1)
日下 *0/*6 【000000】
大滝 *0/*6 【000000】

from: 2ch

鰻姨 點解握手咁差

希望賣唔出嘅mb唔好亂諗嘢

呢個post好似無見過中井推咁喎

珠巴咪係

Yes he is very toilet

我講首推喎

唔知大家有無睇過 南總有期mujack潛入ngt劇場 最後由住問佢努力有無回報

好似有睇過
akb show?

Mujack 南總個mc節目 關西地方既音樂節目

節目叫 mujack?

未睇過添

由佳真係好努力
晚晚SR
公演跳第一首歌已經全頭濕晒，跳得非常落力

Idol嚟講 覺得佢仲敬業過馬拿豬 都算最敬業嗰堆
不過我識嘅idol唔多

咁由住同#1邊個動作大D敬業D?

其實#1依種人，成日中意認屎認屁牙刷刷，做事係會好落力敬業的，因為要show比人睇

珠巴高手,講嘢咁玄

似讚非讚,似彈非彈

純性格分析
以前同個足球教練吹水佢講既
依家諗起，可以完全套落#1度

好正，睇住一半先，聽日再睇
多謝介紹

其實有無就唔一定 但唔努力就一定無先

prr都叫努力

忍唔住睇晒

問努力回報出自由佳把口特別有說服力

咁呢個世界總有人付出少都有回報
好似讀書咁 總有人一晚KO有人要溫成個月
但你肯溫總有機會攞滿分

左

成日一次過影幾十張逐日放

我係隻狗

笑左

請搵出 NGT MB 共通點

HKT

平

平!!

除左柏木

佢只係半個NGT

如果美男多啲女性日雜上就好
覺得佢幾識打扮

可惜NGT甚至成個48G 都冇咁既資源
而且48G形象太宅，冇得救，上唔到時裝書

48: 貼地路線
乃: 高質路線
欅: 中二型格路線

46=潮
48=宅
形象冇得救

啊蟹以前睇佢隻眼好細 做咩依加開咗眼咁

咁飯46又真係個個mk型男嘅 你睇呢度都有幾個

拿，P圖既野，要問墨青喇

STU合照

係，除左我之外

做咩又攞我地D毒撚出嚟笑喎

十卜
以後唔好再提MK話題

G持 mk仔

通常成日話人型/MK嗰啲自己先係最MK/型嗰個

呢個真

真毒表示駁唔到

我係mk仔

俾我ff下

嘩不得了‼️
三大仙女同時上雜誌‼️

岡田 上村 高倉

最正嗰個係封面

墨清快啲出嚟解答下 呢張p咗幾多

CLS
聽聽下純情よろしく覺得仲正過青春時計點算

咁咪兩首都聽囉

唔止

出陣 暗求 依幾首都好正
NGT 幾首C/W 都係開頭第一次聽麻麻
之後越聽越正

#荻野由佳 2017.07.19

今日で新潟に引っ越してきて2年😌
これからもずーっと宜しくお願いします⛄☀️♪♪

今日係搬左黎新潟2年既日子

想食蟹

屌...啱啱先見到

from TW PTT

注意: 內有水著照

聽日先生日牙,留番啦~~~

要爆po?

唔係,但可以大聲阿

生日快樂,我愛你

from: TW PTT

由佳開始心戰 (講笑)

在手機貼橫總公仔，橫總巧開心

尊師重道

高層潛規則

121.7万枚 AKB48「願いごとの持ち腐れ」
24.1万枚 SKE48「意外にマンゴー」
23.8万枚 NMB48「僕以外の誰か」
18.6万枚 HKT48「バグっていいじゃん」
12.7万枚 NGT48「青春時計」

source: twitter 見到

應該係初日銷量

下次加油！

20萬就一定冇可能
希望下次有15萬左右

好心啦，睇下 idol 係娛樂之一，又黑依個又憎果個，正一 on9仔，生活返學返工係咪好太壓力

睇 idol 只是娛樂，不是生活全部，醒下啦

呢篇潮文下次攞1#

好似話累計磨到上廿萬

係，依家仲有第20次抽握手

咁握手買哂未

仲賣緊

原來奈良 太野 中村 開緊台

左右

啊蟹今日十鳩幾座塔 生日buff

痴線妹由住開台

aya同由住 又無得雙開 點揀

我cap圖比你睇丫

做咩粒lin打格

因為淨係俾我睇

Btw你唔講我都唔覺

咸濕仔先睇到(好似係)

咁勁

兩個要晒

由佳差唔多日日開
你懂的

唔講唔覺+1

個個扮正癮君子

擦定上司鞋 (純講笑)

陰公囉,條褲穿哂窿

屌你駛唔駛下下戴頭盔啊 你當哩到咩地方

比人屌恐懼症

眼鏡version

麗菜QQ

呢條友又係 呢件衫同早幾日一齊同aya影個件一樣 仲要係27集fd去耕田個陣影 佢拍咗三集 當佢拍個日係早播個日一個星期 即係加埋成個月 即係話佢呢張相起碼影咗成個月但係今日先post

成日溝禾Aya

太野彩香,生日快樂

頭香

好似前幾頁你地話齋，影定幾十張，日日po

邊位清啱用攞去

生日快樂

廿歲開大啲隻眼

屌你

可以同佢老死mofo飲酒 食哂成個ngt

發覺樓上好多相都好sexy! 我已經七老八十睇埋依啲好易爆血管 大家請就住嚟po

發唔發覺你睇野開始朦朦地呢?

唔好打咁多呀!!

朦朦地

米團講sexy

細包米

細包米都可以好sexy 大包米仲更加頂唔順 睇樓上啲圖真係濛濛地...就嚟爆血管啦

千祈唔好睇今日奈奈輯相
我驚你頂唔順

有無人可以po啲大包米出嚟俾墨清爽下

咪玩
NGT邊有
去隔離另一個N團po啦

睇 idol 成日諗住

我對你地好失望

嗰邊啲人好自閉好難溝通

點自閉

咁睇女人不外乎樣同身材咖啫 內涵? Idol嚟咋

NGT 飯夠大愛

大愛=大廁

喊咗

我都覺得idol包米大細都無所謂

都有既
如果只睇顏值，某紫色團吊打NGT 十條街啦

Bonus 嚟啫

等我練幾個月大隻返嚟搵你隻揪

咁佢係靚喎

和解ok ?

「顏值」 ...我以為喺X登唔洗見到依個term

btw我唔識分靚唔靚只有鍾意唔鍾意，我心目中NGT啲女得我鍾意多過紫色團

又嚟基嘅語題 大隻好睇呀

本人定議為頗靚
評分：6/10

sor 上得 forum 多，一時醒唔起廣東話點講

好心啦，睇下 idol 係娛樂之一，又大包米又細包米，正一 on9仔，生活返學返工係咪好太壓力

睇 idol 只是娛樂，不是生活全部，醒下啦

呢篇潮文下次攞1#

咁鍾意一個人就會自然覺得佢靚
樣就只係一部分 鍾意就講成個package
所以點解有啲女係靚但我點都係無興趣

如果把聲冇咁沙+1 分

好心啦，睇下 idol 係娛樂之一，又大包米又細包米，正一 on9仔，生活返學返工係咪好太壓力

睇 idol 只是娛樂，不是生活全部，醒下啦

quote多咗

有少少啦同小熊差唔多

慘
人生污點

我完全係犯賤格，d女太靚會冇興趣，白麻 小島陽菜 佐佐木希 之類

其實好GFable 一生只為尋找一個山田野絵咁嘅女仔

珠巴警世名言

好心啦，睇下 idol 係娛樂之一，又唔比人討論大包米細包米，正一 on9仔，生活返學返工係咪好太壓力

睇 idol 只是娛樂，不是生活全部，醒下啦

發覺段嘢百搭

即係間接話你推個啲唔靚

珠巴諗住講嚟屌生狗,點之自己中埋槍

珠巴

哦.....做咩講真話

唔係"王道美人feel" 囉
有少少騎呢先得意

肥秋話齋：這不是很有趣嗎

覺得太靚嗰啲有時會恃住個樣 無其他idol咁搏
歡迎討論

睇idol我會睇性格同 魅力 同打扮 樣其次
鐘意啲一係好姣好釣或者好西面好鹽

唔係講佢，生狗假膠黎

世界大戰‼️

唔多唔少同意
不過陽菜都好勤力，有例外

係隔嚟Po講過, 太離地會無feel,因為伸手不可及,
反而無咁靚貼地啲有種接觸到嘅感覺更會重好
所以最perfect就係踩係貼地同離地嗰條界到
至於係邊個 我諗唔洗再講多次

通常我係睇佢搞唔搞笑 唔係個種刻意醜化自己 係自然表現出嚟個種

YES 100%同意！！！！！
就係果種伸手可及但又觸不到既感覺！！！！！

所以鐘意somi

我睇成個package, 整體啱feel鍾意就推
唔啱嗰啲咪淨係睇樣都同身材當養下眼都好

例子: 白間, 馬香

上村？

屌 中咗深夜台陷阱

唔知道,請講多次

又j撃me

痴線 idol本質就係溝唔到嘅女 完全理解唔到sor
你話現實遇到依種「擇介女」最perfect我就同意

你係咪認錯人?

我邊有追擊你?

平時既話已經訓左
係岩岩睇完場公演仲好精神

呢到首推aya一隻手指數得哂 好似係

重有邊個

係講緊"唔太靚既囡囡"係現實生活中存在
唔係話溝到idol
巴打參透下，有朝一日你會明

唔怪得D人都話48飯係痴線佬

又大波又細波,又觸到又觸唔到

媽呀...我好亂

我啱啱睇完前幾日研個公演

上村正到爆

總有一日你會明的

嗰條友叫神美優喎,計登唔係推自己ac名是常識吧

各位，訓先

珠巴有邊個唔係正到爆?

珠巴,早

太離地無共感, 因為感覺唔係同一個次元
例如一個窮學生會羨慕啲同學有iPhone用
多過羨慕誠哥住豪宅坐擁千幾億

即係「唔太靚囡囡」（ie擇介女）喺現實最受歡迎？咁就等於上面紅字。我完全同意的。

只係因為個女人背景係idol，所以我會一早喺腦入面將佢定義為「不會一齊嘅女人」，所以唔會用以上嘅方式睇（ie唔用會唔會接觸到貼唔貼地咁睇），所以就同你睇法唔同。

1999 希望你明

邊個話idoi係「不會一齊嘅女人」?

Ck你個比喻好

知你mk型棍仔又識日文 本人50音人士

又打壓毒撚

我都係想用008嚟做例子啫,只要有夢想

最過癮係條女比毒撚追棒ちやほや當女神咁睇
然後一句多謝都無聲就將佢私有化收埋嗰種勝利感

女神很能幹

【おせんべい】よく分かりませんが、みなさんからのツイートに「アヤカニ」「おせんべい」の言葉が散見されます。

アヤカニ（太野彩香）が、おせんべいを食べたがっているってことなのかな。

では、二十歳の誕生日プレゼントは、ばかうけにします。

一件落着。

#太野彩香
#NGT48

>>> 即係「唔太靚囡囡」（ie擇介女）喺現實最受歡迎？

未必，每人口味唔同，百貨應百客

識fd 唔理好醜，總之係女性生物就啱

某結婚宣佈添

某 idol 宣佈結婚添

有心 下一個咪到你

我暫時仲分到現實世界 同 虛擬世界既(idol)

我平時最多都係上B站睇下 idol 買下CD買下goods 啫

暫時 仲未痴線到幻想 idol 係條女

你呢一巴唔知摑左落幾多千/萬人到

利申: 唔包括我 我好抽離 飯idol純粹為睇靚女

純粹為睇搞笑嘢

你班友死啦！！！！！！
大園桃子同秋元真夏都係我女朋友嚟！！！
我同佢地好好！！！咩嘢痴線到幻想 idol 係條女呀！！
明明就係我條女！！！！
你地唔好攞走佢地呀！！！

我講我咋
我好抽離 +1

絕對沒有對號入座

咁你解釋下咩嘢痴線到幻想 idol 係條女呀！！
I is very angry-est today! You eat poop poop!!

桃子日日喊幾次，真係辛苦晒

咩呀
現實世界桃子真係你條女黎，絕對冇痴線

今個月好似咁多ngt mb生日既
黎緊仲有冇？

加油啊

下面小朋友打大交叉點解？

係咪唔好笑9弱智人士？

係唔要弱智人士啊

好黑心

「又看見那窈窕的, 彩間條肩だしブラウス的背影。唉, 我不知何時再能與她相見」

睇公演咪可以相見囉

我prefer抽多幾張握手玩ツーショット

咁又係

有張相可以留念

本間越大越靚

眼鏡戴係條頸度
fashion

今個月728中村步加,之後要去到811西村菜那子同823中井りか

利申: 睇唔到另一個係邊個

由住

新公演

sor,錯post想貼係珠post

QQ

#1 成功幫ngt po 增加流量
又贏

你班AKB 48只推NGT

請你認清楚,唔該!!!
你老婆係大園呀,馬拿豬係禾老婆

不要為一枝樹枝放棄一個亞馬遜大森林

利申:每隊都有超正女

利申2: 最正緊係 NGT!!

由佳 萌香 最正

大米POST我就推Aya同本間嘅

潟姐美男無得輸啦

口味: 明顯係 「騎呢 style」

口味: 明顯係 「日式美少女 style」

口味: 明顯係 「王道美女 style」

本人口味：「一般樣但有一樣嘢會正到爆」style

口味: 明顯係 「講左等於冇講 style」

又諗起畢左業既姣婆 把聲係似似地既

唔同級數，美優紀姣好多，全數字團歷來最姣no1

中井如果同美優紀比，簡直清純過蒸餾水

妖婦世界第一

正

呢個真
無人可以取代到佢

白間都有佢7成既

都係世界第一

兩個都正

正式宣布 柏木已死

禾短髮控表示短髮唔啱佢

之前先講完nmb po啲清自閉 咁快就有人入嚟交流

美優紀

邊位

廢柴775

好似痴係啲頭髮到咁

NGT識得兩三個同你交唔到

又係一個好多人開台但係我唔係屋企嘅晚上

我都淨係識我個名

mk出街玩

好多人開
奈良
榊
46

壽星女都有開

屌....點解呢個post會有10個負皮嘅

估唔到柏木carry到短髪

咪哈開已經夠

慣咗啦

我把口賤，得罪人多

講真柏木堅靚,我諗光頭都carry到

針對珠巴嘅恐怖襲擊

我諗無頭都carry 到

加上d推騎呢
多好人好憎萌香同由佳

屌...

由住我明丫,但萌香都唔係咁差啫,又無刷票

我見珠po有個與唔知乜鳩成日j擊

係咪生狗funson

唔係，佢真心憎我

刷到25....可能真係bug

其實係我投嘅

如果出年唔入圍就大鑊

唔出奇,STU威脅好大,7個縣屌打你1個縣

NGT 今年10個入圍？
咁出年應該得返5-6個

又拍埋晒d咸相

不過下年可能加位呢

乜水?

唔加多d位真係死L硬

rika姬

其實係都係本家驚D啦

都唔知點解會係咁揾由住同中井拍水着

兩個都未發育

廿鳩幾歲都未發育

發咗係邊?

請指出

發唔出

今日大家同啊蟹慶祝生日 但係我個名無份 代表咩

老實講 本身我都覺得bug 總選前未推ngt個時都係食下花生
但ngt呢單握手又真係好左wo 所以...真係唔清楚
如果下年總選期間仲推ngt 就盡下心意啦
lemon爆左上去對ngt全團o黎講係好事

外出有job接唔得閒

yes成團媒體暴光機會大增

點都有班人唔接受現實 真係好撚柒

總選呢家嘢 笑下咪算

其實未發育就唔好露咁多啦

ngt 大部分 mb 廿9幾歲都未發育

咁佢又真係未到廿鳩幾歲嘅

新一集fd幾時先出熟肉 就嚟痴線

就黎兩個星期都未有

兩星期都冇得睇杏樹

ギリギリ合法

每日任務：吹奏NGT！

墨清一到夜晚凌晨呢啲時分就會異常地high tension

睇返由住潟姐愛娘呢啲由打工akb選秀到最後入咗ngt真係
想問下仲有邊個係其他落選最後入咗ngt

依度個個都係越夜越精神

佢地係AKB真正真飯
落選幾次都要入
點解咁中意AKB既

其實呢啲故事真係好勵志

依排姐，上個月你見我11點以後無斯上嚟

一隻隻似蝴蝶 周圍採花蜜 但對花蕊又有冇牽掛

得罪講句 有書唔讀 做idol搏乜

今日嘅風光可能係預支緊未來

人有相似就搏我推？

本人痴咗線 sor sor

為興趣 為夢想 其實可以兩立 無咩咁大不了
係香港呢種唔讀書/讀唔成書就等於失敗嘅心態
都唔知厄殺左幾多可能性

責任

正爆！
唔做idol浪費哂

我係打工akb就開始留意潟姐
佢好似唔係落選 係無去到最終評審

潟姐真飯

點解我D2時冇留意由佳
相逢恨晚

正到癲!!

佢個時參加11期徵選 如果有去到俾人簡中就同川榮同期

好彩
入左本店冇運行
本店=埋沒人材地方

終於明白乜叫塞翁失馬

命運同世事嘅嘢 所以話人生真係好奇妙

11期徵選已經係10年既事 個時我都未飯48
佢到14年尾join打工akb 15年中join d2再入ngt
17年選舉終於入到圍
正係呢份恆心都好值得支持7年

西潟荻野

大lemon 13-15期,t8都落選
係柏木鰻執左佢番去
無簡錯人

Rika 都落選過T8
如果佢選富山縣就冇辦法，對手太強

博墨清鍾意

對手係邊個

睇返麗娘都好似係打工 775就好似d2
不過跑得最出嘅係由住其次潟姐 其他仲係研究生

有無日文巨知呢個係咩

橋本陽菜
T8 應該係要 cutie 路線，中井冇機

search 到舊文
朝日新聞中文版有中井

NGT2周年特別節目
7月30日文送

正!!

希望有生肉
熟肉未必有

咁啱我地討論緊
由佳就立即po舊相

佢feel到我地既愛

佢有moon post嫁嘛 咁簡單都唔知

由佳你好

本間

點解無咗一忽

今個月入咗錢比我未呀

又帶隻臭雞行山

我屌你

頭髮？脫髮危機

個個月 autopay呀!!!

其實我覺得8行活力多啲

係
可能係ngt mb入團時年紀都唔細

奈良

啱啱覺得橋本陽菜呢個名幾熟 點知原來會然橋本陽菜有入過嚟

係喎，無乜印象添

正到癲

影得有衰

照妖鏡!!

香港邊度有得買 AKB新聞?

以前官店有但皮已收

連你都唔知,仲有邊個會知?

ＡＫＢ新聞７月号21日発売 総選挙80人を大特集

好似好正

少出信和
你地去日本多過我出信和啦

今年都無得去,無假放

btw如果抽握手,之後朝去晚返會唔會太串

唔會串
但太浪費，日本咁多野玩/食

老秋都玩大半日啦
日頭去女僕吧玩
下午茶去 AKB cake
夜晚去idol酒吧

cafe

AKB Cafe好難食喎,清

係咩?
我次次都係食雪糕 / 特飲....所以未"食"過唔知....

BTW 重點係朝聖
Fans之意不在食....

你話咁多好嘢食嘛,點知你推介呢間

AKB cafe 應該算係"玩"
好食野就通街大把

珠巴去過大米劇場未?

抽唔到
流住眼淚爬到門口

劇場隔離有間夾公仔鋪，見有幾個女飯
聽到佢地話係 Rika 推

去過門口都好丫

去AKB Cafe個重點係抽杯墊，唔係食嘢

AGG

我都只係去過門口 望幾眼就去隔離夾公仔

都好
好懷念新潟
風涼水冷，背山面海，好正

如果ngt都開cafe &shop就好
但hktnmb都執左 我諗無機

idol bar 係咩o黎 未見識過

狗糧
雖然口說不 但都會照入去

夜晚去過
有idol 表演(同48公演一樣但得幾個MB)，原作曲
可點啤酒/晚餐之類
有大量 MB 同客吹水 (目測20個以上)
有記念品 / CD 賣

算唔算地下女團貴嗎

應該係類似地下團，但有間鋪

好平，一杯酒千幾二千 yen 一粒鐘
有女吹水，抵到爆 (本地人黎講)

利申: 唔識日文，當睇公演，囡囡用簡單英文吹幾句only

可能 二千幾yen
唔記得

後面對脾

百幾蚊又唔算貴wo 等我search下先
其實呢啲地下團好似多數女 好似無仔

地下女團我淨係諗到椎名空

巴打想睇仔?

佢女嚟㗎

男女都無咩所謂
想感受下live姐

個feel都有少少宅
不過百零蚊感受下live都ok 既

睇嚟乃post 4大gay佬想出手咁咁喎

出海玩都要化妝，做idol都幾辛苦

同禾出去係要扮令d

入場無料

Riko同一生張相

應該係平時報紙自己影 live d 相

屌你報紙佬開公數睇live

唔係不嬲係既咩?
咁電視台 Cam-man 都係架啦

水着cam-man 先正
成日諗佢地睇得多係咪已經無哂感覺

可能佢哋

珠巴エロ唔啱,要睇重口

不了
識睇idol一定不睇

去咗邊到

QQ到癲!!
我講萌香呀

狗帶

唔同表情

食 mum mum

好OL feel

呢個頭靚到

NGT 無雙

打得機多

想典

梨又想典

無雙？邊撚到無雙啊 睇過

即刻狗衝去睇

多謝支持

屌你 加埋眼鏡真係cls

下年總選一定要打敗由住

聽到rika gay話好鍾意好想見#1

ipad無雙

下年我投100張比佢

咁你個名呢

aya染番黑?

投200張

#1 無處不在

#1 又贏

不嬲黑色喎

中間乜水

暫時NGT三巨頭

中間=沙聲

ck青ngt首推

三個都正到爆‼️‼️

個做型好撚好笑

吊牙 rika gay俾梨食撚左

我不嬲無視佢

以前ngt三巨應該係rika 美男 杏2

我本身唔多鐘意姬
但開始鐘意ngt就對佢無野

好心啦，睇下 idol 係娛樂之一，又黑呢個又憎嗰個，正一 on9仔，生活返學返工係咪好太壓力

睇 idol 只是娛樂，不是生活全部，醒下啦

所以我只係無視佢

可以加埋 mahoho 潟姐叫神七

人生污點

ngt po 潮文

我諗緊下個post topic叫做「點擊這裡與珠巴展開激情對話」

之後#1
size=6]溫馨提示：「 好心啦，睇下 idol 係娛樂之一，又黑呢個又憎嗰個，正一 on9仔，生活返學返工係咪好太壓力

睇 idol 只是娛樂，不是生活全部，醒下啦 ！」[/size=6]

好唔好

咪害我
仲未比人J擊夠咩

陣間大lemon 同杏2啲相又多幾粒負皮

試下去哂全部4846區po哩篇 記得講明作者

梳我認我會黑mb

(百搭式填充題)

好心啦，_________係娛樂之一，又_____又_____，正一 on9仔，生活返學返工係咪好太壓力

唔好
我比例內向&低調

腥,渣ga

我認我都會
利申:珠post常客

old news

T8小田唱綠色森林公園

柏木版
唱得好好

珠巴又撩鳩班8仔飯

改埋日文ver. 上2ch挑機

aya彈琴

我推小田架

準備直接入8po挑機

我推小田架

我推小田架

我推小田架

NGT48研究生 下の名で呼べたのは･･･ ＜フルコーラス歌詞付＞ (2017.04.22) 水澤彩佳ラストステージ

正

8 po 好難講嘢

我都係咁話

點解 太小圈子？定佢哋會撚你

Between 呢度有陣時會有8牙手足

有咩,邊個?

每個po都有一個 上個po有會然橋本腸菜 前幾頁有講過 上兩個有秋元康特登入嚟屌珠巴

原來珠巴吸到流量

睇得多#1，學兩招炎上商法，增加流量

#1 又贏

下佢轉左469la wo

下年投300票比西潟

8牙巨 今個po終於有 幾驚你唔入

咁多油王既

Ching近排有咩分享下

9月先

NGT只睇yuka bb
間唔中望下

其實人哋話你去日本call g單嘢係咪真

比mb認得唔知係乜感覺呢

我都想試下 幾時帶我去

應該唔認得 除非個個月去

親手送過禮物應該特別有印象

最多咪丫 跟住up唔出你個名

認到樣都好，去多幾次就記得名

9月10冇劵呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

9月爆左？

爆晒

可惜鎖區買唔到

早晨

晚安

原來上單再販 拿拿聲抽先

同巴打撞圖添

朋友ep27 有熟肉喇‼️

RH 100-1 有生肉喇‼️

#刷票 #bug

原來新潟d囡囡小學要學插秧

村姑

希望8牙手足唔好屌得咁大力

正 但係點解無26集

佢留言話唔想做mb既結婚視頻

係咪因爲008

睇咗生狗個po 入面幫口個條撚樣邊個嚟 咁夠薑

唔知

乃po正常巴打黎

麗菜

好想入生狗post貼珠巴名言

貼啦 最多唔好講作者係珠巴

馬神假膠黎，唔洗咁激動

生狗緊係知篇嘢係珠巴㗎啦,篇嘢原先係係乃post發揚光大㗎

係咩 咁無咩所謂啦貼都

點解佢咁快知道RH2017嘅

如果膠力唔夠,衝入去隨時比佢撚狗

夜晚嘅墨清可以一戰

墨清同佢gay友嚟,有外交關係

2017年初的

即係2016啦

實物

點著.....

著咗成個痴漢咁

just do it with fun

著去搭地鐵實俾人放上連登

太宅，完全影響48飯形象
營運應該搞下包裝
46 一聽個名已經潮

咁一年百鳩幾件,又好難件件高汁嘅

佢就咁痴個樣上去又真係幾hea嘅

書展

來自新潟縣？

仲以為有碟買 係新潟既檔攤 朋友著ngt tee仲比個日本職員聊吹水

左神右靚

左瘦右肥

右係田中美?

yes 正，由細睇到佢大

唔覺佢有大過喎

hum sup‼️‼️

營養去唒條腿到

呢張好有仙氣

正到銀河大爆炸

猶抱琵琶半遮面

彩香生誕祭居然係台妹寫信

佢地好熟家wo 彩香老母都寫過信比台妹啦

Yuka正到

oh i see

巴打知唔知點解佢哋咁熟

有人有心機

珠巴今日星期六,一定又去咗浦!!

型棍子

屌 禾毒自留在家中

會然西潟清出嚟講兩句

same

可能係台下呢

貢串

話要溫書都未去溫

升中一都要温書

珠巴:正到爆呀

生狗

做乜鳩

個mk仔已經食緊女

白到

MK珠！我真係識錯你！

食飯啫

三個要晒

正，正，正

正到呢

正到爆‼️‼️

有以不了

食飯，那有女

邊度 mk

好想係現場

你地連打底褲都唔放過？

真飯係睇唔到打底褲

不嬲當打底褲係底褲咁睇

其實無分別

NGT 個 official twitter 成日有 STU 既

要做會然哦

起身睇sr順便貼圖

8號波都無人 出哂去玩定瞓死咗

出左坑

恭喜

因為朝早唔想起身

夜晚都嚟緊

正到癲‼️‼️

個人對浴衣完全零興趣

廢老打算訓足成日

靚到癲

人靚著咩都靚

我都係

駁唔到

珠巴你仇人與唔知乜鳩又開工

可能真係生活壓力太大，都幾慘

mahohooooo

中間
Vivian

原來係由佳
太正經唔認得添

吊牙

真正MK仔

邊個MK d?

‼️

唔駛問牙 我記得牙瀧係花爺飯

奈良 同 麗菜都好正
搞到禾依個星期日日睇研果首歌

可惜冇 mv
要睇 akb show 生唱果集頂住

有得食

好型

我想一齊食

覺得研究生好多都正 牙瀧就另類正

有d似指原

啲女俾你溝哂啦

非常另類，sor 接受唔到

中間

珠巴鼻毛可避 共產黨殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生；共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生……

做乜事？

曲直難分呀,ching

覺得自己俾人撚咗

你老死入過嚟搵你聚舊

奈良巴有無興趣開新post

右邊靚到癲

ok#990就開

twitter d 人成日放握手會唱 live 片段
係咪偷拍?

有啲好似可以影

咁又幾正喎

開咗

推爆舊po